酒吧CCTV拍下放蛇實錄 探員枕泰姝乳疑摸女警胸

泰籍吧女將臉貼近警員私處。

警員將「換領券」塞入吧女乳溝。

警員把頭枕在吧女胸脯。

有男警將手伸向女同袍胸前，有所動作。

泰籍吧女將臉貼近警員私處。

行動結束，放蛇警員狀甚冷靜

警方五度派員到酒吧放蛇，其間與泰籍吧女大玩「揸波遊戲」，玩足16小時搜證。酒吧女負責人嚴慧嫺經審訊後，被裁定五項管理賣淫場所罪名全部成立，判監8個月。

有放蛇警員日前在庭上作供，揚言若不接觸吧女胸部，會惹人懷疑，所以「冇理由唔揸」，又謂當搜證成功後，便可停止不恰當行為。本報取得涉案酒吧於去年6月22日警方採取拘捕行動前的閉路電視片段，展現六名放蛇警員當晚與一眾泰籍吧女在個半小時內的耍樂情況。

片中所見，分別來自新界北總區重案組及反三合會行動組等的五男一女放蛇警員入座不久，便獲酒吧安排八名泰籍吧女，梅花間竹地圍着長檯就座。其間一名之前曾到場放蛇四次的男警率先離開。

打扮性感的吧女一開始便採取主動，與眾警閒聊，又不時擺動身體，對眾警既輕觸又依偎。反觀眾警起初表現頗為拘謹，四肢未有太大動作。不過，隨住時間一分一秒過去，眾警看上去也熱情起來。

有吧女把頭埋在警員的褲襠位置，另一名吧女則用手大力按住該吧女的頭，施加壓力，警員狀甚享受。又有吧女捉住警員的手，放在自己的胸脯上，甚至用手臂纏繞着警員的頸，將警員的頭拉到自己的乳房上，事後警員「獲釋」時笑容滿面。

席間又有警員與吧女猜枚，輸了便將「換領券」塞入吧女的乳溝，吧女立即笑得花枝亂顫。有男警更玩得興起，將手臂伸長到坐在對面作中性打扮女警的胸前，疑似有所動作。而女警亦處變不驚，稍後更有樣學樣，將頭枕在身旁吧女胸脯上。

眾警全程飲酒耍樂，檯上有三支Johnnie Walker黑牌威士忌空樽，另有其他飲料。又有警員全程在室內吸煙。最終有同袍到場採取拘捕行動，吧女看來甚驚惶，放蛇警員則狀甚冷靜。

【案件編號：KCCC3277/18】

你們冇做錯

疑摸女警胸？

佢心諗: 有女唔摸要摸男?

警方去左5次，每次逗留左超過3小時。

又話對波唔渣唔得，

即係如果女警放蛇捉嫖客，都一定要屌埋女警啦！ 唔屌唔得啊嘛！

即係要同一個女警要放蛇同一個嫖客5次，每次性接觸3小時，先得啦！

不可以雙重標准wo！

睇cctv 都睇到條女好唔得.. 我有理由相信警犬真係工作需要!!

早前辯方陳詞指警員分五次進行放蛇，每次歷時長達四小時，認為警方根本不需長時間放蛇，質疑警方目的。杜官今指，警方每次放蛇，情況都有變化，並需搜集證據，又指庭上曾播放長約15分鐘的警方放蛇閉路電視片段，惟揸胸行為只在片段中出現過一次，認為警方難以在短時間內成功搜證。杜官又謂，其實警方行動是否合理，並非法庭應當關注之處。

放蛇警員早前接受盤問時供稱，玩遊戲時雖然有主動揸或觸碰吧女的胸，但更多時間是吧女主動捉住警員的手，讓警員揸胸。杜官認為，警員作供與閉路電視片段內容脗合。

杜官又指，警方在行動中放蛇五次，最後一次更動員一整隊人員，目的是為了確定被告與泰籍吧女之間的關係、吧女以換領券兌現的方法、以及涉案酒吧的用途等，認為警方行動合理。杜官亦指，當出現更多酒客要求泰籍吧女陪坐，被告也能即場滿足客人要求，故此案發酒吧的確是提供有報酬的非法服務。

真係抵黑警個名咁臭
去叫雞又食又拎 仲要拉埋人
垃撚圾

不嬲出完火先 㗎啦

邊度仲有得玩呢d?

你估泰妹真係妹咩

事後發現全場無泰妹

呀sir 揸波唔洗你教

飲飽食醉揸完波，攞個證出黎話係掃黃放蛇，一蚊都唔洗俾，FATFAT

警方五度派員到酒吧放蛇，其間與泰籍吧女大玩「揸波遊戲」，玩足16小時搜證。酒吧女負責人嚴慧嫺經審訊後，被裁定五項管理賣淫場所罪名全部成立，判監8個月

點解要五度同16小時咁多

師姐對奶子

蘋果條片笑到我痴線

嫖客好似冇犯法喎，除非個女警唔夠16歲啦

On9香港叫雞冇犯法架
除非係你主動聊，即係誘他人作不道德行為，咁先會犯法

1. 多位朋友仔都是在一些受歡迎的援交網上討論區遇上假裝成客人的警員。而且，警員除了化身成客人之外，更會化身成援交少男少女，向嫖客放蛇。 2. 多位朋友仔與假裝成客人的警員會見後，在街上逛了一會，都會不若而同遇上正在巡邏的軍裝警員截查身份證，更有些朋友仔會被抄錄身份證資料。 3. 有些朋友更會被軍裝警員問及住址，懷疑作日後拘捕之用。當然，警方根據你的身份證資料已足夠尋找出你的住址，至少，能夠找到認識你的人的住址。 4. 多位朋友仔在經歷軍裝警員截查後不久，假裝成客人的警員便會找理由離開，中止交易。而當中曾經用上的理由，除了自己有事要先離開，更有放蛇警員開出誇張的條件，令你難以接受，好讓你主動提出離開的要求。 5. 朋友仔們回家以後，大約有兩個禮拜的時間。兩個禮拜時間過後，警察會突然到訪朋友仔的家中，並出示搜查令並拘捕朋友仔。 6. 警察會在朋友仔的家中，拿走朋友仔的電腦及手機，檢查裡邊的資料，以作日後提堂證供之用。電腦及手機，是會被用作證據來檢控朋友仔的。 7. 朋友仔們都向我們反映他們沒有在公眾地方甚至乎交易的過程中提及價錢及性服務，但他們都被控「為不道德目的而唆使他人」。 8. 有朋友仔曾經試過理直氣壯地在庭上否認控罪，但放蛇的警員出庭作證時竟反指朋友仔在公眾地方曾經主動提及價錢及性服務，此舉令朋友仔感到嘩然！不幸地，法官最後選擇相信警員的作供，因為法官相信放蛇警員是受過專業訓練，不會做出違法行為。 9. 朋友仔事後亦有反思，錄口供時受到警員質問，很多回答隨口而出，結果口供紙上出現不少對其不利的作供。 總結事情，午夜藍站在支援援交朋友的立場底下，嚴厲斥責警方的不當行為。但礙於形勢所迫，法律制度仍是受到霸權操控。午夜藍呼籲各位援交以及嫖客朋友，了解清楚警員放蛇的各項細節後，尋求自我保障的方法，以免跌進警方的陷阱，誤墮法網！ 轉貼

除非1樓1算無犯法。其他任何叫雞形式包括上網叫援交雞是犯法

碌鳩已漸痕 銀行提現金1000蚊

1樓1係唔犯法

咁非禮法，都無事？

仆你個街，大庭廣眾係度try her breast.

盲反講下點放蛇先岩

阿sir用公帑叫雞唔洗你教

阿sir放蛇唔使你教

警犬

冇理由唔渣

阿sir咁辛苦 比我嘆下唔係唔得呀嘛

個女警點解會被人揸？

啊sir揸波唔使你地教

個女探員去黎做咩 即係去鴨店帶埋個男探員去 仲要叫條仔比佢

笑撚死，一班有牌黑社會

好撚正 攞正牌揸波

席間又有警員與吧女猜枚，輸了便將「換領券」塞入吧女的乳溝，吧女立即笑得花枝亂顫。有男警更玩得興起，將手臂伸長到坐在對面作中性打扮女警的胸前，疑似有所動作。

TB都揸

Professional